隔離叫雞po樓主你死撚梗

我朋友認得隔離叫雞po影人個樓主
真係好仆街所以決定幫我朋友抱不平

條友有陰、約160cm、18-20歲、中等身型、白色運動內棉外套（類似Uniqlo早兩年件公廁褸）、白色短棉褲

我朋友見佢鬼鬼祟祟拎住電話周圍影，真係好撚無品
叫雞本身就係公平嘅交易，一買一賣完全無問題，為乜要公審人？
希望有人影到佢相擺佢出嚟

推

問相熟既馬伕拎番cctv post番佢 咁先好玩

希望連登各位ching伸張正義
幫我朋友主持公道

條走廊位似係會有閉仔
人地記者上去影都要偷拍啦
佢直情好似光明正大咁影

狙擊手負皮咗
大家繼續俾壓力佢
等佢知道自己做錯乜

你試下將佢個post扔上141 forum到
可能好快就見到佢全相

好！多謝巴打意見
一齊比啲教訓狙擊手

有乜問題？PTGF都會比人公開啦，雞蟲有特權？
比人知下邊個雞蟲有乜問題？叫雞咁正確咁威怕乜比人知？

樓主有話要特權咩

一齊公開真樣先夠公平, 似你想幫影人條友拎特權喎

一齊公開乜？做雞比人公開啱，咁雞蟲比人公開咪啱囉。

如果另一個post樓主有叫雞你地有相我支持公開呀，最鐘意睇致廢男雞蟲自相殘殺
花生。

無話唔俾公開雞蟲喎

而家公平啲公開埋影人條友呀白痴, 明唔撚明架

其實狙擊手 係咪都係 雞蟲呀
比人問起：做咩在建興見到你
：我...我去狙擊雞蟲

點會死
有人影住都係要叫雞架

如果佢有叫雞就應該公開，冇嘅公開都唔緊要，因為佢係英雄。
見到班雞蟲話男人叫雞應該但又怕比人知就想笑，想像到班廢J係公司嘅樣

靜啦 有人follow up緊架啦

Agger

爸爸

唔好講咁多，圖呢？